上級做appraisal ，有私心

上級做appraisal ，有私心

一隊人，十個八個組員，一個組長，公司交比組長做評分，十分滿分，組長被經理評分先，有七分，咁到佢評組員，只會比最多六分。

因爲公司已一早定左一個lump sum 花紅數比每一組，用lump sum 乘翻個分數，所以好多公司用呢種方法分花紅，一定造數

你第一日出嚟做呀 ?

其實每間公司都係管理層出最多花紅，基層出好少...向來做到狗咁低級員工都係收少啲花紅

唔甘心只有一個方法，就係搏紮，邊有公平唔公平